而家啲老豆老母真係好奇怪

啲仔女講野 老豆老母永遠唔信
啲濕鳩師奶吹水 佢地就信到十足
咁你比錢我讀咁多書做咩

唔係依家嘅事啦, 從來啲老豆老母都係咁

啲害人不淺嘅content farm